ps4 fifa18 pro club d1 球會招人長踢

球會長期d1
暫缺
LM/RM x1
CDMx1
後防所有位置

球會打法短傳為主，多猜波撞牆，少燒味

只收full time
一星期至少可以出席三至四天
開波時間：平日2230—0130 假日可能再打耐啲

有意請tg:Joewanheha

右翼試下腳ok?

tg ssssccssss

留名

part time中堅要嗎？ psn etwh69